[秒] IPHONE轉ANDROID, 過WS DATA

用緊ip8想轉s10

點樣可以所有text, 群組， 相， 錄音，完美轉移？

收皮啦

冇

唔同留低食i屎咩

畀錢啦望

岩呀，正常都應該轉會

2019仲用iphone真係腦殘